[入嚟投個票show民意] 見到日日都有內鬥嘅你。。。

真係唔想再見到
世界大戰抺黑宇宙了can you feel 繼續鬥繼續花生

推